777一個人！好危險！

有冇人係會展？

去食下午茶

777好危險⚠️

請不推文回此Post!!!
留行動Post置頂！

?

佢唔係尋日上咗北京咩？

即時1415

你點錯相啦
人地係北京慶國慶啊

媽好柒呀

Ching你對眼.....

你過去say 個五大訴求lor

唔係。。。點會認錯